［6.12］車唔係個個有，但單車好易買

可以用舊單車
做跑腿又可以快啲
俾狗追又走得快啲
又冇咁攰
當障礙物佈陣又得
配合塞馬路都可以（馬路踩單車係合法㗎！）

唔好唔記得仲有好多垃圾共享單車！

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

Pushhhhh

Push

基本過欄技巧

個d共享單車

推
樓主

唔好揸太多共享單車去金鐘
會塞死馬路好難清理

如果每人都帶一架共享單車過黎

100萬

九龍既都唔好塞住彌敦道道...

而定仲有邊間可以用到？

共享單車打柴左好耐了

送石油氣單車都係行馬路㗎！

推

路權撚同私家車撚世紀assemble